點解警察打人 係做睇嗰嗰 而唔係衝去救人

首先我利伸我係勇武

呢個月睇咗好多篇報導 好多時得個三四隻狗衝入人群之中
但係我地係走 而唔係圍番住佢地 就好似今日沙田隻白狗咁

一個人入商場到開無雙亂棍毆打路人 但係冇人出手幫

當然 你拍片係好事黎 但係會唔會睇住手足俾人打而唔去救人 差啲搞到有位手足逃走個時跳橋 好彩拉得住 唔係又多位手足傷亡

另外 有位勇士係連儂牆俾位自稱飲醉酒嘅人打到傻
點解又會冇人出手幫佢呢 唔係話要你打返佢轉頭 但係都要制止佢打人呢個行為

其實相信有留意開呢件事嘅人都知 而加啲狗癲到係見人就打 甚至追住黎打 希望嘅係 下次見到啲狗亂咁打人 你會衝出黎撞開佢又好 推開佢又好 至小唔好俾佢咁輕易去打人（當然係狗數量少個時）

唔好再話要和理非 而加啲狗冇當過我地係人 既然佢地執行手法過火 點解我地唔自保呢？

因為你圍住佢會更多backup埋黎到時更多人受傷

我意思係圍住一陣 見（自保）得差唔多啦 就走
就好似行過見到有個人俾三四個人打 你過去救走佢就走人

冇人幫真係痴線

唔係現場 但當時都散曬啦睇live